巴塞今年就醒目

第一回合輸咪唔使比人反cup咁肉酸

羅馬雙子又屠疤

殺疤焉用羅馬攻